原來當你鍾意做一樣野嘅時候...

個段歡樂嘅時光會過流動得特別快

難受嘅時候又點會咁易過

ching u 早洩？

好彩一開始抱悲觀態度

鍾意hea，但時間過得好慢

屌你老母